今次要幫消防手，下次唔會有人企出黎！

今日有消防員比popo推撞，有傳返局已被高層照肺，請幫手電郵去表揚消防

[url]dfs@hkfsd.gov.hk[/url]
[url]hkfsdenq@hkfsd.gov.hk[/url]
[url]ceo@ceo.gov.hk[/url]

讚揚消防處人員及建議消防處暫停配合警方於公眾活動中執勤以保障消防處人員人身安全

在11月2日的公眾活動，消防處人員一如既往為市民提供緊急救援服務，本人特此讚揚消防處人員的付出。

但是，本人同時留意到消防處人員在十分危險的環境下工作，於11月2日兩度受彈藥攻擊以及被警察毆打。在片段一中，消防處人員在沒有任何裝備的情況下被警察以催淚彈攻擊，在下車避險時更被警察毆打。在片段二中，消防處人員更被警察以實彈攻擊。

一直以來，無論在山上拯救被困人士(有消防員更曾為警察殉職)及火場中，消防處人員在承受極人風險的情況下工作，但現時消防處人員執勤竟被針對，以實彈攻擊及毆打，如此惡劣工作環境實在太荒謬。建議消防處暫停配合警方於公眾活動中執勤以保障消防處人員人身安全。

片段一

片段二

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

有心幫唔好一式一樣，花多少少時間自己打封信，甚至打電話去感謝人

TUI

推

支持消防員集會

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

推爆佢

講真真係要搞個

push

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

香港恒生大學學生會編輯委員會：「 【旺角現場編委報導】 [00-47] 一名警員衝向並毆打記者。 」

真係有用㗎

之前我哋要寫信去讚賞港台，結果台長喺度俾保皇黨質問嗰陣時，攞返我哋嗰啲信出嚟駁返轉頭，搞到陳健波都要狡辯

1：31：57開始

所以我哋要積極咁做呀

第3個email係屬於林病， 其實send比佢做乜膠